今日就係星球大戰共和國被篡權做帝國嘅日子

內部被黑暗勢力控制 以各樣手段造成愚民不滿 然後愚民被利用協助推翻共和國 繼而再篡權奪國打造兵團做帝制

支國會透過美國民主黨嚟奪國
習＝白帝

有China Joe 咁撚老的西斯學徒

佢係dooku個位置，呃佢去死

咁邊個係Vader?

我哋親眼見証Captain America 2同星球大戰ep3的劇情喺現實出現

pence 老婆武肺過身，出名愛妻嘅佢接受唔到，怪罪全個美國，投支復仇

Yoda bb幾時出黎同joe打番轉